余文樂個戇鳩

余文樂個戇鳩仔ig刪咗好多相

啱啱仲post咗新相

唔龜縮啦？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

奶共仔 咪再著我d new balance

大細眼

中國樂

同佢做得fd, 即係一樣仆街

見利忘義
佢老婆都係台灣人黎
以前都覺得佢好過陳冠希
陳冠希都唔會好似你咁
無性格

係度含緊撚？

佢呢排乜都唔著 淨係著new balance

佢話idfc
ig本身有430萬 follow 未未態之前
表完態之後 426萬
你知香港人幾齊心未，口𥚃說不

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Wfc 余文樂

得佢自己啲戇鳩friend先留到言

都係奶

越嚟越似大陸仔

有名你叫漁民樂

打版乐

你話幾十萬至一百萬人unfollow就話姐
得果幾萬
咁叫齊心

係

躝啦，老mk

撚樣

666正一仆街來

唔俾留言 想屌下都唔得

余文樂不嬲垃圾mk仔
之前拍志明春嬌影相，係度掃人瑞背，瘋狂抽水
個人冇撚腦

佢好似講緊反話